只要你另一半噤吓呢個制，佢就即刻搵到你。

送俾女友佢實鍾意。